建立黃色經濟圈 抗抵紅資 贏埋立法會 !!! (功能組別編:個人)

可以既話， 唔該各位 工程師、建築師、園境師、測量師及規劃師
參加功能組別，因為呢D界別既現任議員都係建制既 (特別係工程!!!)

而其他界別既人就可以諗下要投超級區議會定自己既功能組別

詳細既睇下面
---------------------------------------------------------------------------------------------
大家都知道黎緊立法會有35席都係功能組別
咁今次想講下大家係呢一年有無可以做D咩去準備

係35席功能組別入面，有D選民係以個人名義，有D係團體或公司，有D係指定機構
咁今次主要focus係以個人名義投既功能組別 (注意投左功能組別就無得投超級區議會!!)

以個人名義既 (門檻較低)
1. 教育界 (註冊教育工作者，例如小學、中學及大專院校的教師。)
2. 法律界 (香港律師會會員、香港大律師公會會員、政府的律政人員等等，一般持有訟務律師（大律師）或事務律師 （律師）的專業資格。)
3. 會計界 (根據《專業會計師條例》（香港法例第50章）註冊的會計師。)
4. 醫學界 (註冊的醫生及牙醫)
5. 衛生服務界 (所有合資格的護士、脊醫、助產士、藥劑師、醫務化驗師、放射技師、物理治療師、牙齒衞生員、視光師、職業治療師及受僱於政府或特定機構的聽力學家、聽力學技術員、足病診療師、牙科手術助理員、牙科技術員、牙科技師、牙科治療師、營養師、配藥員、製模實驗室技術員、視覺矯正師、臨床心理學家、教育心理學家、義肢矯形師、言語治療師及科學主任(醫務)。)
6. 工程界 (選民包括根據《工程師註冊條例》（第409章）註冊的專業工程師及有權在香港工程師學會的大會上表決的該會會員。) 2012 及 2016 盧偉國 經民聯
7. 建築、測量、都市規劃及園境界 (選民包括註冊的建築師、園境師、測量師及規劃師。) 2018年補選 謝偉銓 建制派
8. 社會福利界 (選民包括註冊的社會工作者)

因為小弟都係新手，如果有咩不足或者錯既地方請唔好屌咁大力

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

無知一問
功能組別 可以點參選???

係由果個界別既選民提名出黎既

係文件既第44頁